（有相有圖）前主播陳嘉倩性感實錄

唔似裝假狗

擠

好撚樣衰

咪又係隻臭雞

好葡萄陳志遠咁都食過 應該狂玩對奶

連登仔:可惜不是處

陳志遠表示之前同陳嘉倩拍拖時，雖然有帶過佢見家長，但就通對方表明有正印女友朱婉禎兼同居，但陳嘉倩都一於少理，照與陳志遠一齊，但強調與對方拍拖時間半年以上都無。其後問到陳志遠與陳嘉倩分手後，點解對方會聲稱自己收到滋擾電話兼到中環報案？佢就話唔知道被人恐嚇。但最後分手原因係因為壓力太大而且雙方性格唔夾，並強調係和平分手。

一定狂咬奶咀

條仔好撚樣衰

你老母係雞，你都係雞，係女人都係臭雞

坐b望c

諗起南拳老母個Lara

我會用舌打圈加 “絕吸”

我成日都覺得佢笑得好假,好似皮笑肉不笑咁.有冇人都係咁諗？

一定要狗仔式 , 好粗暴咁拍到PATPAT紅晒

老實，好多消息都話佢好亂好港！！！！

好DIRTY

一個男人屌兩個西 尿液西水交替互換 正

呼喚改圖高手 改成condom

開頭我以為係驗孕棒

被條監躉插到鬆晒, 我覺得好dirty

又話專心讀書, 依家咪又係出嚟拍嘢~ 😒

卿本佳人，奈何作G....

唔駛錢生活？ keep住名氣，有富二代大水喉射住就正

視乎過乜嘢生活嗻! 大把大學生樸樸素素, 生活咪又係咁過~

睇相好正
但viu套堅離地
睇落好麻麻

硬照 IG 相好J
動態真係麻麻

比條賤男食過, 做左臭雞.

個閪都黑晒

睇樣都知閪格啦…

遇人不淑啫
邊個無7過？

睇片睇呢條啦

肯定好好屌

飲人人

係真奶
唔好問我點解知

屌你 好似企街同客上樓

比賤男中出過不了

你咪又係屌

咁撚細都要裝

上樓之後會有乜活動 ？

一入屋即撕衫

玩煮飯仔姐

嘉倩真係靚

可惜不是處，而且應黑曬

香港你要搵處女要去產房

條肥佬實好猴擒，一邊錫咀同錫頸，然後一野撕攔件面衫

lm

女:屌，細力Ｄ啦，個bra爛啦

整到好唔自然

宜家無記啲新主播正好多

冇咁淫

玩鞋

你話有錢肥佬都算
點解咁唔潔身自愛
之後睇到D 相都覺得好dirty

G

有得屌都屌左先算啦

幾歲

臭雞
同個有女朋友既低質男人拍拖
幾靚都無用

一個要錢一個要西都叫拍拖 ？

袁花愈嚟愈識揀，差唔多靚過晒d港姐

就係等你班淫蟲掛住J, 唔得閒插佢奶共

賤男先食到女
爽

咁似神童輝嘅

點解唔話d港姐樣衰

咁重裝甲
唔慌靚得去邊

樣衰臭雞 仲要做小三俾個柒頭屌

其實做乜個個tvb前主播都咁貪慕虛榮

如果可以揸佢對波一下 我願意下年老闆加我70%人工！！！！！！！

好想幫嘉倩懷孕

唔整好過整

香港先鳩到連主播私生活都有人著緊有狗仔隊跟 好撚畸形

B-C cup 性咩撚感

已經無左主播光環
不了

屌陳鍵鋒黎嘅

Lm

我覺得佢個樣好奇怪
又唔係唔靚

佢報新聞嗰陣個樣就正常啲,但ig相就怪怪地咁

但大撚把拎住主播光環接job。

自從趙海珠極速上1830已經係咁。
嗰時好撚多八卦雜誌同討論區就係講佢同林燕玲，跟埋佢哋放工。

唔排除有D特登放料比娛樂記者，例如主播不和個D新聞。

最好笑係袁志偉批評主播明星化，而將呢個文化推崇得極致係佢。
（）

入CCTVB曝光率高，要紅機會自然多（但絕非必然）。
再加上趙海珠離職後去BNP賣輪（而家係渣打）加釣到金龜，
搞到D人覺得CCTVB就係成功捷徑。

而家CCTVB而家新聞不時有人批評，有心做呢行去晒其他媒體做。
而家留得無線一係支那人、一係等上位、一係等到好時機就走人、一係冇料。

師兄對性感既定義似乎偏向保守

睇viu tv個整容樣穿晒崩
塊面啲顏色又一撻撻
底色係灰架屌你老味

好想屌

撬人牆腳 臭G

好撚正
係同監躉拍拖個排柒柒地
一比條仔飛完 成個磁場番晒黎

落過仔都食

食啫，又唔係過人世

做左十年同學有冇料爆 ？

識佢
個時遇著條痴情癲佬屈佢
佢勁慘
瘦左勁多

明明就冇波 成班青頭